Guy Leung 話政府好快收番送中條例

有料，但7婆痴L線，睇怕都會梗硬過

但願如此 宜家連柒婆都俾人踢爆送中唔係中共嘅意思 係佢自己嘅搞作 今次柒婆真係進退兩難

國歌法二讀啦

林鄭用心良苦
想幫香港

唔通真係批中左？